楊潤雄就教育局發禁蒙面法通告至幼稚園致歉

【Now新聞台】教育局上月初要求全港中學，提交戴口罩、罷課或參與校外人鏈的人數，局長楊潤雄在立法會教育事務委員會上表示，局方鑑於近期情況改善，並沒有再主動詢問每間學校的狀況。

被問到局方早前將有關禁蒙面法的通告發送至幼稚園，楊潤雄指由於時間倉促，承認幼稚園學生並沒有戴口罩到街上所衍生的風險，有就事件向幼稚園校長道歉。

多名建制派議員亦關注有學生參與近期暴力衝突。

被問到是否需要成立危機小組處理，楊潤雄指現時局方每天有就事件進行討論。

對於港大畢業生議會通過要求行政長官林鄭月娥辭任校監，楊潤雄指十年前曾作檢討，暫時看不到要再討論。

收皮啦

垃圾

曱甴王近平

甴近平

有就事件向幼稚園校長道歉

校長咋

如果唔係流感同手足口病
佢唔會道歉